Antes de executar qualque codigo slq é preciso instalar o postgres sql para, criar o banco de dados e 
colocar informações nele para que o codigo python funcione.

Caso não coloque dados no banco de dados o teste8 não ira mostrar nada ou não ira funcinar, 
você pode executar o teste 9 para adcionar algumas informações no BD

Teste 8 só lista os vôos no terminal

Teste 10 tambem é só uma aplicação para o terminal

Teste 11 tem uma interface feita em html bem simples , que mostra todos os vôos e deixa adicionar 
passageiros no vôo selecionado

